XRX上咗seen through glass

好撚葡萄

你有佢覺得有興趣既車 你都可以上stg

去到邊都有360cs

佢把聲講埋英文都幾好聽

貝沙灣停車場啲車好好J

出左片

佢副body都好好j 啲英文就不了

臭雞